自從連登出現,香港政治愈來暗淡

已經無人關心政治
大部分熱門 topic都係 d炒車 post, 娛圈 post, 咸濕 post, 總之就唔會係政事
究竟係熱門 topic有西選定係大部分香港人接受現況?

以前高登一有政治事件都會上熱門

我宣佈
香港同大陸準備正式接軌

而家高登都無乜人理啦

我覺得係年代唔同

928 之前都平靜過一段時間

洪飛凡開始已經玩殘咗

以前95%都係內鬥post

以前？2000年年頭以前就高質，之後好多煩膠假膠d嘢已經唔好笑同好多冇價值post，到熱狗時期高登已經去到冇理性可言，盲目去撐熱普城，當時你有任何合理嘅批評，佢哋都視而不見，以為自己係真理，依家佢哋搞成咁，講真真係好心涼。最起碼證明到哩個世界大把人戇鳩過自己。最後慎祝仇思達都早日收皮，最憎d人嚴人寬己。

而加連年青一代都開始接受現狀
社交平台都少左好多年青人表達意見

呢個擺到明係維穩策略，一有重大政治事件，就會有一大堆五毛出炒車 post 娛圈 post 咸濕 post分散大家嘅注意力

焦土戰士, 冇佢高登跟本唔會收皮
仲以為自己好撚醒, 佢生癌10次都彌補唔到佢做既孽

其實連登開嗰陣都已經係香港民主低潮時期，加埋本身應該係吸納咗一班來自discuss uwants既人

洗咩你宣佈 早幾年已經接左軌啦

根本大勢就係咁 邊個阻到? 就算全港700萬人都反對 都唔會阻到 慳番淡氣搵多2個錢 學好d普通話 增值下自己好過

唉，咁落去點算
唔想就咁睇住自己生活嘅地方變咗做大陸城市

雨革應該係最高峰...

依家步入緊冰河時期咁樣，身邊以前會講政治既人都少講左好多（包括自己），唔知係自己老左定係覺得無力抵抗

最慘係而加啲小朋友已經比人洗腦到以為大陸好 連文化都跟大陸狗 其實我覺得應該周不時要有人開post提吓中國啲黑歷史好似文化大革命 六四呢啲 至少比佢哋知道多啲仆街嘢 唔需要話要個個睇完都憎 只要有些小反感都已經差好遠

雨革之後好多人心都淡晒啦
不過政府呢幾年仲咁撚惡,,但民怨儲到差唔多,唔聲唔聲一爆上黎果下分分鐘仲難過雨革執手尾

最後一代已經出黎做野
開始要面對唔同壓力
幾年前所謂既領袖一個二個唔係比人拉左去坐就告到甩褲
而家中學生已經講普通話
算吧啦 接受現實 呢個世界就係咁

我宣布

已經感到無力抵抗
當年我岩岩出黎做野
收工聽到有催淚彈就衝左去金鐘
依家無論我做乜都冇用
見住一街講普通話
選完個議員俾人dq
我仲可以做咩

開個政事台簡直係敗筆啦

屌，咁撚大件事冇一份上熱門

唔係熱狗瘋狂用批鬥式策略去屌哂所有人
都唔會靜得咁快
基本上熱狗世界入面係冇人係o岩
本來o岩都會瘋狂放大你d衰野
咁樣咪令到人政治疲勞囉

當年928,雨革，魚革仲讀緊大學
雖然我唔係咩前線既份子 但都有去過幾晚
起碼每次係高登見到有召集 都會諗不如出席支持下
但而家 根本都冇人理
而且身邊既activist 都已經全部變得唔再active
佢地話已經心灰意冷

出左黎做野 望到既只係自己既無奈 辛苦一世 都未必買到樓 人工點都追唔到樓價
可能都係因為呢個原因 唔再關心
基本需求都未滿足到 又點談更高層次既野呢

鍵盤戰士就話泛民上街搞大龍鳳冇乜用
寧願做其他嘢好過
淨係識上網打幾句呃 like
其實香港人需要有領袖去帶領先可以同個政府鬥
可惜嘅係泛民只顧自己嘅議席
被DQ嘅時候係諗替補
而唔係團結起來去杯葛
再用實際行動號召市民反政府反權貴

好多人都有心改變個現況，但係團火就係撻唔起

連登根本就係 論壇版 CCTVB

依樣真 成班垃圾得把口反CCTVB
轉過頭就推幾十個POST

起碼都正常少少呀
依家連登熱門都離不開女
唔知可笑定可悲
本身離開高登就係因為呀祖做埋d仆街野
好啦到左依邊以為會開放d講政治既野
點知淨係幾個濕鳩會員
就帶到成個風氣都得返女女女論壇
或者可能係會員群既問題啦
樹大多枯枝

有以下幾個原因:

1) 我諗有 70% 或以上連登仔都係中學大專大學雞, 佢地睇一件事往往都好兒戲, 死人冧樓強姦性侵及其他政治事件都可以拎出嚟當笑話笑

2) 70%或以上既連登仔 都係腥港既既得利益者, 佢地來自中產家庭, 唔會知民間苦況。 狗政府做咩都唔會迫切殺到佢地嗰一層, 頂多就回幾句鬧下狗政府, 之後呢 ? 繼續享受自己有既利益。

3) 五毛主導左幾個主要台既討論風氣

要我支持學聯狗，中箭狗，熱狗同人狗？
不了
呃飯食乜都做唔到
利申：蟲太不獲續聘抵撚食，陳巧文同游B正囉唔該

如果熱狗班撚人好似陶傑咁撚勁, 識得以柔制剛,唔做假唔老屈, 就唔撚會搞成咁
泛民剛, 班熱狗仔就要比泛民更剛, 泛民屈鬼,佢地又跟住屈鬼, 屈得仲撚勁, 結果就係令到香港人覺得熱狗仲衰撚過泛民

你返大學行一轉電腦室睇下d人有70%都係到睇大陸野就知咩事

今時今日都重只係識瀨熱狗，就證明你地無撚得救。就算熱狗依一刻係地球上消失，你地都係唔會做到任何野。以前都重有熱狗反熱係到互屌下，依家都廢事出聲，由得你地係政事台互含，除左笑熱狗之外你地有邊件事係做得成？

熱血公民副主席鄭錦滿公開呼籲叫人包括熱狗手足要抵制連登, 點解仲有熱狗繼續留在連登留言呢?

高登時代仲做到各種政治成績
雖然好多人紙上談兵 但最少會實行

雨革、反水貨、旺角初一、梁天琦補選

成唔成功就有待商榷
但最起碼都做得好好睇睇

連登時代起就過山車式直插谷底
咩行動都真係留於網上討論
討論完就算
最叻就係大叫「香港獨立」「革命」「支爆」「五毛」「八國聯軍解救香港blablabla」
成班癲佬咁圍爐取暖
行動力歸零
笑死人

之前連登都出過幾個有影響力既人架
將公咪其中一個

跟住咪比班波台手足port 死左

有人行出少少就開始起勢屌人
跟住道德撚上身，口德前口德後
無獨立思考，有思考果班比大多數人圍

你地仲想連登出到咩有影響力既人？

以前高登咁成功就係因為佢地夠「非主流」
同出面Facebook, discuss Uwants 唔同
以前之所以有「港豬」呢個詞都係屌緊盲跟主流既人

宜家連登呢？你唔緊跟緊個主流 會屌返你轉頭
咁仲想連登出到咩人？

其實「世代之爭」呢個term已經唔適宜用嚟形容香港嘅政治實況。成日咩都賴落五毛度 ，有冇諗過依家好多90、00後嘅後生仔根本唔覺有事，就算CCTVB荼毒民智，香港日日都俾中國殖民緊，佢地依然繼續睇TVB用淘寶。反而對住一單單本土派入獄、俾政府dq嘅新聞，成班連登才俊就算有立場，佢地啲口吻都同廢中廢老並無二致
冇眼睇

我反而覺得關注政治的太多
但懂政治，了解政治的人太少
個個爭住表態，但解決唔到分歧
變左嘈架，不停表態，不停嘈
中立派，想解決實事的，冇地方企

根本大部分年輕人成班得個講字,你想有抗爭都難la

年齡層問題
而家連登主流就係高登講個班5p仔

唔只係時事台
高登既Mon hunt都正常過連登果個
講野比較有建設性，唔會亂屌人

收皮啦你

129正評 但無人討論

想認真討論 想喚醒大家既抗爭意識 但得我地小貓三四隻

防暴警察解放軍Stand by

喂 唔好拉埋黎講喎
大學生至少好過一堆奶共廢中廢老
我又唔明 讀過大學同當死人冧樓強姦性侵政治事件係笑話有乜關係
周庭Gphone果堆咪又係大學生

間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB
大部分香港人由細到大凈系睇TVB 卡通 劇集（單一模式）

政治 系 思想 同 意識 既體現
只有單一模式既腦袋
只有單一立場
遇到政治分歧
只會得一種解決方法